Esmeralda, allemaal onbewust van de emotie die zijn hart maakte sloeg woest, keek naar de paarden - ze waren onder haar hoede; maar de plotselinge druk van zijn arm, het onhoorbare gefluister, schrok haar in bewustzijn tot zijn naaste nabijheid.
